對比炒教練一事 獌迷真係低賤過蝗迷好多

當年2012-2013由 moyes領軍 明明成隊波開始日落
但隻隻獌屌 moyes廢 話佢拎住套冠軍陣容都搞到咁

但而家蝗係施丹歐聯3連冠 1西甲 之後 除咗C朗
一樣留低成大套冠軍陣容
但唔見得有咩蝗迷會屌前兩任教練
Lopetehgu 同埋 Solari 唔識波
蝗迷起碼會承認球員問題多過領隊問題先

賤種蝗球迷都好吹奏

上至球會主席下至球迷都知蝗迷最賤種

冇人提過蝗留低嘅其實都係奪冠班底

轉曬做祖迷啦
留低個d咪高質少少

你肯定佢地冇屌

場場輸波入去望下都屌到仆晒街
你係邊個時空

盲人點睇到野

系，禾鍠球迷最高汁咩都唔屌

你肯定係人？

賤種唔知自己仲賤種，以為自己好把炮咁打落水狗

冠軍陣容 反曼用黎抽水撐椰子 ge說話都拎黎講
椰子講到明i dont what to do 都夠炒佢啦

其實都係

樓主已深潛

上年皇馬西甲排第幾，今年排第幾？
椰絲前一季曼排第幾，椰絲教到排第幾？

今季初皇馬走咗個一季入四十球嘅球星，椰絲接手前曼聯賣咗邊個？